{
    "description": "Inscreva-se.\nAbertura oficial do FISL17\nTrilha: Encontros Comunit\u00e1rios - ASL\nAutores:\nOrganiza\u00e7\u00e3o\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 13 \u00e0s 17:00 na sala 41A (120 minutos)\nDescri\u00e7\u00e3o:  Cerim\u00f4nia de abertura do F\u00f3rum Internacional Software Livre - FISL17",
    "favorite": "0",
    "length": "01:03:13",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7bUeUI8gQ/hqdefault.jpg",
    "title": "Abertura oficial do FISL17",
    "videos": [
        {
            "code": "9J7bUeUI8gQ",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "210"
}