{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nAcelera\u00e7\u00e3o no Vale do Sil\u00edcio - Uma experi\u00eancia divisora de \u00e1guas\nTrilha: Ecossistema - Neg\u00f3cios, Migra\u00e7\u00f5es e Casos\nAutores:\nF\u00e1bio Santini mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 14 \u00e0s 14:00 na sala 41D (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Em uma viv\u00eancia de tr\u00eas meses no Vale do Sil\u00edcio, F\u00e1bio Santini foi exposto e contaminado pelo esp\u00edrito inovador, colaborativo e tecnol\u00f3gico da regi\u00e3o  .\n\nO processo de acelera\u00e7\u00e3o de sua empresa NetEye contou com muitas horas de aprendizado e pr\u00e1ticas, al\u00e9m de contatos com mestres e mentores que tornaram esta experi\u00eancia \u00fanica.\n\nNesta palestra, Santini conta sobre os enormes aprendizados e experi\u00eancias de morar na meca da inova\u00e7\u00e3o mundial, passando pela metodologia do Lean Startup, pitch, investimentos, neg\u00f3cios escal\u00e1veis, diferen\u00e7as culturais e qual o papel das cafeterias neste ambiente.",
    "favorite": "0",
    "length": "51:10",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/lDUTPg3lB0c/hqdefault.jpg",
    "title": "Acelera\u00e7\u00e3o no Vale do Sil\u00edcio   Uma experi\u00eancia divisora de \u00e1guas",
    "videos": [
        {
            "code": "lDUTPg3lB0c",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "6"
}