{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA",
    "favorite": "0",
    "length": "31:58",
    "likes": "1",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/zu4MhV4w03g/hqdefault.jpg",
    "title": "Ado\u00e7\u00e3o de Tecnologias Livres e Padr\u00f5es Abertos O caso do CTI",
    "videos": [
        {
            "code": "zu4MhV4w03g",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "5"
}