{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nAssembleia Geral de s\u00f3cios da ASL.Org\nTrilha: Encontros Comunit\u00e1rios - ASL\nAutores:\nOrganiza\u00e7\u00e3o mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 16 \u00e0s 9:00 na sala 41F (120 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Assembleia Geral de s\u00f3cios e novos s\u00f3cios da ASL.Org.",
    "favorite": "0",
    "length": "02:15:44",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/-GkXpG1PZew/hqdefault.jpg",
    "title": "Assembleia Geral de s\u00f3cios da ASL Org",
    "videos": [
        {
            "code": "-GkXpG1PZew",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "1"
}