{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nGrupo de Usu\u00e1rios Fedora\nTrilha: Encontros Comunit\u00e1rios - Principal\nAutores:\nWolnei Tomazelli Junior mostrar curr\u00edculo\nDaniel Lara Souza mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 16 \u00e0s 10:00 na sala 41D (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  O Projeto Fedora Brasil est\u00e1 reunindo mais uma vez pessoas dos Grupos de Usu\u00e1rios de todos os estados brasileiros. Vamos discutir com todos sobre onde  atuamos, iniciativas, eventos e colher sugest\u00f5es para melhorarmos.",
    "favorite": "0",
    "length": "36:35",
    "likes": "2",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/OFgNLdatdGI/hqdefault.jpg",
    "title": "Encontros Comunit\u00e1rios   Principal Fedora",
    "videos": [
        {
            "code": "OFgNLdatdGI",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "36"
}