{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nPrivacidade Importa!\nTrilha: Ecossistema - Cultura, Filosofia, e Pol\u00edtica\nAutores:\nVal\u00e9ria Barros mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 16 \u00e0s 17:00 na sala 41F (60 minutos)  v\u00eddeo  v\u00eddeo  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  \u00c9 f\u00e1cil discutir sobre privacidade com ativistas, hackers e estudiosos do assunto.\nMas como explicar para usu\u00e1rios comuns das redes sociais o porqu\u00ea d  e se preocupar com privacidade e com seus dados?\nEssa palestra \u00e9 uma proposta de debate para os jovens milleniuns, nascidos no olho do furac\u00e3o das redes sociais, dos emails e dos sites de buscas, para se atentarem sobre o quanto vale sua informa\u00e7\u00e3o, e pra quem isso interessa.\nVamos descobrir que a NSA n\u00e3o \u00e9 nosso \u00fanico problema, e que n\u00e3o s\u00e3o apenas os dados de hackers, jornalistas ou militantes que importam. Os seus dados s\u00e3o seus!",
    "favorite": "0",
    "length": "53:36",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/Ca_zoh4Ow0M/hqdefault.jpg",
    "title": "Fisl 17 - Privacidade Importa!",
    "videos": [
        {
            "code": "Ca_zoh4Ow0M",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "15"
}