{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nPainel: a inser\u00e7\u00e3o profissional de jovens aprendizes via tecnologia\nTrilha: Educa\u00e7\u00e3o - Inclus\u00e3o Digital\nAutores:\nHigino Vieira mostrar curr\u00edculo\nSady Jacques\nDaniel Shim mostrar curr\u00edculo\nPaulo Roberto Miranda Meirelles mostrar curr\u00edculo\nSes\u00f3stris Vieira mostrar curr\u00edculo\nFernando Lu\u00eds Dotti\nMarcio Mazza\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 16 \u00e0s 11:00 na sala 41A (120 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Painel promovido pelo Minist\u00e9rio do Trabalho que discutir\u00e1 o poss\u00edvel surgimento de uma nova Pol\u00edtica P\u00fablica Nacional que trate da inser\u00e7\u00e3o do Jovem  Aprendiz no mercado de trabalho pela porta da Tecnologia. Pretende-se tra\u00e7ar diretrizes para a composi\u00e7\u00e3o dessa pol\u00edtica p\u00fablica e para a implanta\u00e7\u00e3o de uma nova roupagem da aprendizagem. Participar\u00e3o deste valoroso debate representantes not\u00e1veis das \u00e1reas da TI, da Educa\u00e7\u00e3o e do Software Livre.",
    "favorite": "0",
    "length": "01:52:45",
    "likes": "1",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/LGqRwo3byhw/hqdefault.jpg",
    "title": "Fisl 17 - Painel a inser\u00e7\u00e3o profissional de jovens aprendizes via tecnologia",
    "videos": [
        {
            "code": "LGqRwo3byhw",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "22"
}