{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nInternet das Coisas, m\u00eddia e comunica\u00e7\u00e3o: possibilidades e desafios\nTrilha: T\u00f3picos Emergentes - Internet das Coisas\nAutores:\nGabriel Galli Arevalo\nEduardo Campos Pellanda mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 14 \u00e0s 17:00 na sala 41B (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Autores: Eduardo Pellanda, Andr\u00e9 Pase e Gabriel Galli\n\nA atividade pretende discutir quais s\u00e3o os aspectos que mudam com a populariza\u00e7\u00e3o da Internet d  as Coisas em quest\u00f5es como a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, publicidade, m\u00eddia e comunica\u00e7\u00e3o. Os profissionais de comunica\u00e7\u00e3o e o mercado identificam potencialidades de gerar conte\u00fados personalizados para as pessoas, espalhar sensores pela cidade para produzir jornalismo de dados e oferecer produtos que interessem mais os consumidores. Como equilibrar essas demandas com a necessidade de garantir a privacidade do cidad\u00e3o e a transpar\u00eancia necess\u00e1ria para garantir uma internet mais livre?",
    "favorite": "0",
    "length": "50:43",
    "likes": "1",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/csSo9JYmNOE/hqdefault.jpg",
    "title": "Internet das Coisas, m\u00eddia e comunica\u00e7\u00e3o possibilidades e desafios",
    "videos": [
        {
            "code": "csSo9JYmNOE",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "24"
}