{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nPrivacidade digital: defendendo direitos, dados e dispositivos\nTrilha: T\u00f3picos Emergentes - Privacidade e Vigil\u00e2ncia\nAutores:\nCarlos Morais dos Santos mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 15 \u00e0s 10:00 na sala 41D (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Cada vez mais pessoas interagem mais na web e possuem mais conte\u00fado digital. Mais e mais tamb\u00e9m aumentam as considera\u00e7\u00f5es sobre a privacidade do indiv \u00edduo, desde os esc\u00e2ndalos envolvendo programas de vigil\u00e2ncia em massa na internet at\u00e9 malware espec\u00edfico para espionagem. Pessoas mal-intencionadas e sem muitos recursos podem ter acesso aos arquivos de um smartphone, de uma conta de e-mail, de uma p\u00e1gina privada da web, ou mesmo monitorar o tr\u00e1fego de rede de algu\u00e9m. Ao promover campanhas para a seguran\u00e7a p\u00fablica que focam na agrega\u00e7\u00e3o em massa e acumula\u00e7\u00e3o de dados do cidad\u00e3o e atuam em cima de uma quantidade m\u00ednima deles, algumas entidades de governo deixam evidente que tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o respeitando os direitos individuais, mas se utilizando das mesmas pr\u00e1ticas que os criminosos.\nE o que as pessoas podem fazer para se proteger? Nesta apresenta\u00e7\u00e3o para o p\u00fablico geral \u00e9 discutida a motiva\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o de bem em manter-se an\u00f4nimo e ter seu conte\u00fado protegido, \u00e9 tra\u00e7ado um comparativo entre a legisla\u00e7\u00e3o brasileira e a estadunidense no tema, s\u00e3o citados casos recentes desta pr\u00e1tica e ent\u00e3o apresentadas t\u00e9cnicas e softwares livres para prote\u00e7\u00e3o, como as possibilidades de ofusca\u00e7\u00e3o dos dados em seus dispositivos pessoais e da comunica\u00e7\u00e3o na internet. Na conclus\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ada uma reflex\u00e3o sobre alguns de nossos direitos mais b\u00e1sicos, e a situa\u00e7\u00e3o na qual eles se encontram comprometidos com a desculpa de serem preservados.",
    "favorite": "0",
    "length": "50:18",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/g9xVhO6sCZ4/hqdefault.jpg",
    "title": "Privacidade digital defendendo direitos, dados e dispositivos",
    "videos": [
        {
            "code": "g9xVhO6sCZ4",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "10"
}