{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nPrograma Minha Escola Mais Inteligente\nTrilha: Educa\u00e7\u00e3o - Inclus\u00e3o Digital\nAutores:\nVagner Vieira Schmitt\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 13 \u00e0s 13:00 na sala 41F (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Apresenta\u00e7\u00e3o do Objetivo do Programa:\n\nDota\u00e7\u00e3o de rede comunica\u00e7\u00e3o e TI nas escolas p\u00fablicas, garantindo, com alto desempenho, acesso a conte\u00fado educa  tivo, cultural, profissionalizante e recreativo, de forma integrada e alinhada com as pol\u00edticas do MEC, considerando a centralidade do professor e o estudante no processo educacional.",
    "favorite": "0",
    "length": "43:08",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/sSJ8hA8pxOY/hqdefault.jpg",
    "title": "Programa Minha Escola Mais Inteligente",
    "videos": [
        {
            "code": "sSJ8hA8pxOY",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "16"
}