{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nRob\u00f3tica Educativa no Ensino Fundamental - S\u00e9ries Iniciais - \u00c9 poss\u00edvel?\nTrilha: Educa\u00e7\u00e3o - Educa\u00e7\u00e3o\nAutores:\nJocemar do Nasicmento mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 15 \u00e0s 13:00 na sala 41C (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Um relato da Experiencia de Implanta\u00e7\u00e3o de Rob\u00f3tica Educativa no Ensino Fundamental - Series Iniciais, realizado em 2 Escolas da Rede Municipal de Ens  ino, que usaram m\u00e9todos e ferramentas diferentes para atingir objetivos similares.",
    "favorite": "0",
    "length": "18:02",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/tzT26iVIPzk/hqdefault.jpg",
    "title": "Rob\u00f3tica Educativa no Ensino Fundamental   S\u00e9ries Iniciais   \u00c9 poss\u00edvel 2",
    "videos": [
        {
            "code": "tzT26iVIPzk",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "6"
}