{
    "description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nSistema de Gest\u00e3o P\u00fablica Escolar\nTrilha: Ecossistema - Neg\u00f3cios, Migra\u00e7\u00f5es e Casos\nAutores:\nFilipe Augusto Gon\u00e7alves mostrar curr\u00edculo\nMurilo Sodr\u00e9 de Souza mostrar curr\u00edculo\nJhony Luiz de Almeida mostrar curr\u00edculo\nCleverson Alves Paes\nCristiano Siebert\nLuis Augusto Leite\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 14 \u00e0s 15:00 na sala 41D (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Sistema de gest\u00e3o p\u00fablica escolar: Sucessor do I-educar\n\nA Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Itaja\u00ed desenvolveu o software de gest\u00e3o p\u00fablica escolar para ser   o sucessor do i-educar, sistema este tamb\u00e9m desenvolvido pelo poder municipal de Itaja\u00ed e que foi inovador na \u00e1rea de gest\u00e3o escolar.\nFundamentado nas caracter\u00edsticas de funcionamento das unidades de ensino p\u00fablicas do Brasil, tem por objetivo fazer a gest\u00e3o administrativa de uma ou mais unidades de ensino em uma rede escolar.\nEste sistema est\u00e1 preparado para atender a todas as atribui\u00e7\u00f5es administrativas de uma unidade escolar, desde a cria\u00e7\u00e3o dos cursos at\u00e9 o controle de presen\u00e7as, avalia\u00e7\u00f5es.\nEntre as principais caracter\u00edsticas est\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de cursos, etapas, turmas, sistemas de avalia\u00e7\u00e3o, calend\u00e1rio escolar, matricula de alunos e funcion\u00e1rios e  di\u00e1rio escolar.\nVale ressaltar que este sistema j\u00e1 est\u00e1 pronto para atender a nova lei de diretrizes b\u00e1sicas na quest\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o qualitativa. Sendo assim \u00e9 poss\u00edvel escolher qual sistema de avali\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado para cada ano escolar.\nUtilizando as tecnologias Symphony, AngularJS, Materialize e Mysql este sistema tem a interface Web como a principal forma de acesso por\u00e9m \u00e9 tamb\u00e9m totalmente responsivo para acesso em tablets e smartphones, permitindo aos professores e alunos acessarem di\u00e1rios e boletins diretamente de seus dispositivos m\u00f3veis.\nTodos os dados necess\u00e1rios para atender ao censo escolar est\u00e3o contidos dentro deste sistema, assim a exporta\u00e7\u00e3o automatizada dos dados para o sistema Educacenso \u00e9 uma funcionalidade futura prevista no projeto.",
    "favorite": "0",
    "length": "46:27",
    "likes": "0",
    "recorded": "2016-07-13",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/MqfWD3t78ZA/hqdefault.jpg",
    "title": "Sistema de Gest\u00e3o P\u00fablica Escolar",
    "videos": [
        {
            "code": "MqfWD3t78ZA",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "80"
}